美孚橋底連濃牆有藍絲打人

好似有三個 有拎木棍

要人！

屌

佢地依家專揀有集會時段
係其他區打人

你唔去集會想整牆 唔該吹夠五人以上
要有2個以上有防身能力 最好有行山杖

推

有個好似仲有𠝹刀

5-7 人 有防具 先好去，黑社會會出來

咩出口出最近

Push
快

附近的人幫手

B

C

pish

麻包袋, 邊個報警就打埋佢

加油 小心安全 踢鳩班藍屍下陰

佢哋走未？住荃灣，如果仲停留飛的出嚟

唔駛報警

咩環境

記得比人打唔好報警

自己私了

最近唔知做乜尻 係咁比人起牆

情況如何

勿報狗

有警察入緊去 小心

冇哂人？

圖

有人報左狗

原來美孚有連儂牆，成日去美孚揾女朋友都唔知，btw支持私了，唔好諗住報警了事，黑警唔會做嘢㗎

邊個咁天真

依家咩環境

Call齊人打番轉場仲實際

有狗？

Call齊人打番轉頭仲實際

係橋底

岩岩經過附近有狗車出現

救命

報警會藍絲冇事,記住私了

有狗咪散
冇狗咪聚

獅鳥呢

叫狗黎只會放走佢拉你 冇仇報
要私了先得

十一近了,要洗太平地

我係天水圍趕緊過去，現場咩環境？

唔係散左咩？

要人!!!私了!!!

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

做乜鳩都唔好報警呀！

有冇狗

堅唔堅？圖？

美采邊到

where

巴打們小心呀

屌你老味成撚日話我地暴徒
我地最多都係搞死物 搞商店都係搞黑社會
佢地先叫暴徒

嚟緊

橋底

私了 勿報警

無

私了

夠人出動

要得皮連住

仲係到？

橋底要人！！！

Sor, 好似未散, 未factcheck

去緊

美孚人send

講講咩環境

未散 有軍裝有圓盾 街坊圍緊

唔好報警，自己小心d

橋底
仲要好大幅
之前巴士總站都有

狗衝緊過去

有狗,私唔到

橋底武勇全面進場

sorry 有delay

屌佢地又唔撕乾淨d 撕d又唔撕d
又要幫佢執手尾 依家唔理係咁貼上去算

唔好call狗啊！！！

藍絲好似啱啱yuk手 兇警察 後排我睇唔到

各區連儂手足真係小心，而家又升左級，至少三日仲要有武器，唔係諗住拖馬同佢私了既，九點零十點條街仲旺時就要走。

咩情況 要唔要落去

有無update

藍絲兇警察?

有狗圍緊

唔撚係呀，咁多人都咁出架生
影佢相煲大佢

狗唔多 大概<10

支蝗本性係咁,冇手尾,仲要亂鳩咁dum係地下

女仔帶電筒啦

又報警？

LIVE?

至少三人

兩白，六藍

好似係看更報警

美孚group友send

陏手陏腳 而家又平靜返 街坊繼續包圍

屌 c bird la

多狗

起碼幾隻狗同1隻狗車到咗

要唔要人?

一個白衫啱啱到

美孚要人！

隧道夜晚無人就話私了姐
果度咁多人點私了

4架狗車到左美孚啦 上左gear

私了，手手腳腳

下次打完即走啦 仲圍

警來左

班狗咪又係要放

收工叫埋老婆同個女幫班黑社會含

有兩個上咗頭盔

就地擊殺

仲要唔要人

又報警
衰啲講句抵打

區議員伍月蘭剛到

有相有片就記得print 出黎貼街招，美foo 都算中產區
建制仆街了

幾時可以攪場十八區連儂刀手廢老打人放火放映會

有狗就即走 打人永遠無事 要反擊直接私

啱啱見到兩三架狗車經過
上晒gear
小心

快快快快

唔報警

和理非升呢

自讆啦。唔好再捱打

私

打架就唔使諗 狗到曬

小心拉街坊，無事自己散

見到有兩架狗車 小心

又報咗狗....

知唔知咩叫私了啊

街坊大叫黑社會中

以後整牆 10人起 3人哨兵

佢洗鬼報警，佢出來前一定係自己報定警先，所以要私了就要快手，班狗應該計好條數10至15分鐘等我地吹好灑雞先會來

往巴士總站方向行緊

究境係自發定收錢

唔好放片上黎
自己方法解決

你鐘意報警你自己報

反正我一定唔會報

依家原告變被告嘅例都有

你地仲係咁天真無人幫到你地

上狗車中

咁多狗車
手足睇路
街坊小心

點解仲要報狗

721
811

情況點，要唔要人，我喺地鐡站

直接打柒佢哋 唔好阻自己人 唔好報警 拍咗片都唔好post出嚟

push

走咗架狗車

實有狗mon呢到

睇路

屌 唔怪知得見到狗車

女仔lock住佢

制服有L用

果度好難私了，大大部食環署CCTV喺藥房外面

有記者到未
有live?

推 救人啊

推啊

街坊報告打人果幾個上左狗車

而家咩環境 要人?

啱啱見到有4架駛過

又多架 小心

推 唔好單獨/幾個女仔

美妥手足快啲望下咩事

上狗車啫係對家好安全

有街坊受傷 等緊救護 皮外傷

我都見到

推推推

1055 兩狗車

班狗有無拉埋手足?

拉咗啲藍絲上警車了

有狗就唔好去

現場有好多街坊

大角咀見倒有三架狗車 往美孚方向 過緊去喎

記住攞報案編號，最好揾個年紀大嘅手足攞

推！！
邪惡林鄭月娥綁匪，勾結大陸腐敗貪官保護逃犯林增霖，組織香港敗類，有香港警察，官員，社會流氓打手

有增援嚟過 藍絲拉走咗 部分狗連狗車走咗

受傷既上緊車

要唔要人？

拉三個好似話有用雷球棍打人

暫時唔使人 現時氣氛良好

死藍屍

女仔最好帶防狼器，或者哨子

中產地方啲狗會做下show

咪再報狗啦

直播？

搵人開live 同時大聲講開緊live

竟然有 number

做得好
起碼唔會戇鳩鳩企係度比人打，先下手為強

狗返狗屋中

有事就叫犬
冇事就屌犬

live

美孚都搞，美孚好多隱形黃

咩出口

秒撚完d廢佬就即刻閃啦 報乜春警

班狗走緊

啲制服愈黎愈奇怪

Push

美孚次次吹雞都勁多街坊, 班垃圾黑社會都未撚死過

事源有條友拎住個棒球棒諗住拆連儂牆俾人制服用索帶套住，然後條仆街拖馬要班廢老嚟救佢，結果有兩三個後生仔俾佢打左幾野然後佢哋幾個廢老都俾人制服左，順帶一提有個廢老話自己係三合會成員

C出口

又報警

我就要你幫推

有人打人姐，使唔使四五部狗車，之前見到有人喺街到互打都係兩三個雜差過嚟，究竟點做人手分配

呢個正仆街

希望你做證人

係咪唔洗人

笑撚死

有無tg link

絲打好型

點解要自己print張紙出黎

屌 制服左梗係執多幾劑走人啦

佢次次有咩事都即到喎 有咩事即回
美孚另外兩個叫黃達東同張永森長期失蹤
利申街坊

識反抗

一定要C

有無抽兩下水先起碼自然反應用腳推佢兩下LA

【重要】周四放映會要保護好手足，防刀手出現

D POPO 又著TEE ?

WAVE SIR?

點仆街法？

live？

block

呢件咩嚟

大半隻腳入棺材女藍絲聊交嗌緊

張永森 狗也不屌

街坊大聲公還擊

唔信 搵日試試

假架lo

我諗住呢要用支棍撩佢屎眼 畀返啲屎佢食,警察教的

左膠私了意識未夠

口水巾for

打7佢咪報警

美孚得伍月蘭李俊晞會做野
另外兩個東森例牌潛水

夜晚真係唔好自己一個去連儂牆

做咩仲報警屌

太多老人家投東森

屌，not again

LOCK完打幾野好走啦

D狗黎到捉返你地轉頭

差唔多啦 佢哋果頭都近啦體力差少少正常

一早報咗，美孚始終都係和理非多啲

美孚李俊晞最好

因為大陸開始放返旅客入黎香港

啲客係真係會睇連儂牆寫乜

已有街坊叫第日私了
暫時ok 街坊鳩叫中

佢好有心

散水

散 完

嘿嘿，咁你錯嘞

適逢今日metoo 集會， 覺得見到佢名有d 諷刺者。

唔好報警，落雨記得帶遮，call人

有冇手足被捕？

好似又係 今日已經開始見到大陸人
又係到掃貨掃到一地都係

係無嘅 聽講3位藍絲被拉

原來曾經減少過咩

各位手足，萬事小心

打死佢啦

咪能靠黑警，各區要自設防衞隊，見仆街藍屍搞事，大家往死去打，打到班仆街唔敢再出嚟！

代美孚街坊多謝各位關注

去到見到popo係咩玩法其實係咪夾定有popo嚟接佢哋走？ 真係有人報案咩

狗隻背心

邊個報警？？

打得贏駛乜報警

整牆最少要十個人

一半要有裝 好揪晚

文宣唔好獨自行事

美孚嘛，既私了，也報警，人格分裂

9成9公安

仲報警 冇得救

支持香港警察...
下一句係
吞槍自殺呀

真， 似

咁叫私 佢血都冇流

咁撚熟口面既

斷手斷腳
禍及妻女

仲要自己印 反了反了

唔好留係同溫層啦 係連登就叫唔好報警姐 現實中又有幾多人去宣傳呢樣野

好呀，快啲

冇紙個啲先係公安 佢地因為有部份係公安 所以所有人都唔可以戴證 有睇唔過眼 自己print自己帶利申神探伽利略

呢個真 推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 829遍地放映會 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2罷課 721 85 811警黑勾結無法無天

做口岸巴打表示近呢一個月少咗好多人

講咗幾多次咪撚報警

成日都見到佢
之前仲有領養狗仔？

推。

依家點

又報警做乜鳩

聽晚八點橋底有放映會

人少就即走
人多就私了

c

好似成日見佢喺噴水池嗰邊派傳單

會唔會被人打同幫手制服既都被狗告

直接打到佢爆肛啦 仲捉黎把撚咩 黑警轉個頭就放人

邊撚個報警

唔sure領養定暫養 係唐狗仔嚟

已散水 無狗啦

They are well paid

up

Yes 佢好好

打人果3個人

有片嘅手足唔好公開thx

講咗幾多次咪撚報警,私了打鳩殘佢.

政見唔同洗唔洗打人
廢老藍屍想行私刑我地就奉陪到底

報警姐係幫對方增援

依家無
唔代表聽日無
過兩日分分鍾就會告

次次都係咁

雖然我唔妥公民黨 但美孚佢哋真係超勤力
啲狗一入村佢哋次次都勁快到
每次都係

講撚左兩句月，人地駁到唔想理
繼續拎呢句打飛機

另外果兩件 除左選果陣會見到佢之後都無咩機會見

最多就係成功爭取既banner, 哩排連banner 都消失埋

咁講黎聽下

又報警做乜撚

夠人就吾洗諗咁多啦

私了 私了 私了
講咗幾多次唔好報警

進化ing.......

私了啦
一陣報左警後原告變被告點算呀
連儂牆手足會唔會考慮full gear去起牆
又或者搵夠膽勇武既手足保護你地呀
唔想你地再有事呀

可能係黑警自己派人攪!

又打，屌佢老母

今晚聽人講係藍絲班人唔夠人打，所以自己打電話報警

廢老都 3合會

唔駛退休咩

笑點係邊

咁就要痴多D啦

c bird
C鳥

報警=幫黑社會斑馬

死開啦五毛

人地黎挑機，緊係用和理非做盾啦
肉盾丫

原來係咁 我仲諗緊個英文字有咩好笑

而家打人好似係合法, 因為差佬都打人

咁撚琴晚似元朗個個

除非你好似九龍灣空手道黑帶男可以連捱13 拳兼全程被cam影住，否則大叫手足私了啦

求下香港人唔好再比人利用善心

美孚整牆平均年齡都唔係細 唔揪得...

警察做得唔好我就屌佢地係狗 有問題？佢地返工係有糧岀，屌撚完佢就唔可以叫佢做野？
你邏輯都幾撚好 不過毅進仔係咁上下 有腦都唔撚做狗啦

死廢老

阻一阻大家 唔好意思
[推上熱門]所有中學生請入

I don't understand

佢哋帶咩武器，就用咩武器打返佢哋

記住你每一次放生佢哋，佢下次每傷害的手足都入你數

有冇諗過令黑警個mon post bot 廢武功

越黎越多襲擊案，以後真係要留一個人做哨兵通報危機
你堅持做和理非唔還手既就立即逃走，有心救人既記住口罩cap帽跟身
每次都比左膠害死，唔好再報警只會比藍絲老屈告翻轉頭你個名又話入黑名單

可能張委任證比人收左所以自己印？

我係個度 個時有十個人左右

係藍絲報警

我覺得係

有一個自己人被捕

收得錢就係香港人私家雞任屌有骨氣就辭職番去做m記囉